支那公務員大規模減人工

反正在中國當官的會在乎那點薪水嗎？？？

希望香港跟隨祖國腳步啦

減50%

支爆

佢地 貪 先係收入來源
薪酬雞碎咁多
維尼咁有米 就係榜樣

800人仔一個月俾多佢

沒事兒的，咱還有草。

香港

祖國公務員與市民同甘共苦
香港的呢

香港公務員咁愛國，照跟

外匯儲備係時貢獻祖國

嚴嵩幾時會在意自己收幾錢人工？

咁政府連那點薪水也拿不出來？

入唔到條Link

佢地主要收入黎自貪
份工無人工其實都無所謂

要追隨祖國步伐

你的是政府的
政府的還是政府的
君不見於香港有潑婦在罵用自己薪金捐錢都係濫用公帑咩？

唔怪之得呢兩星期不停放風話香港公務員都係國家級公務員

兩毛半？

行會通過調升公僕退休金2.9% 涉款逾7億元料15萬人受惠

老果班夠藍有得加 後生太黃冇得加
連登仔燈到

中國公務員從來唔係靠人工為生

貼錢都做啦 減人工把撚

雜大大仲低人工過30000曱甴

下欄錢冇減就得

點解唔印多啲出嚟減人工咁冇人情味架

底薪姐無cut份台底佣咪得囉

一早話爆緊

快啲到香港

怪得之條嗅雞陳凱斦大大聲話，唔明香港化驗費點解貴上面咁多，睇嚟班友收到指示要拉底香港人工做準備

五毛早排都減人工

港共仲唔跟

比大陸仔知道香港班狗早排仲加人工

香港立刻跟隨

聶德權會唔會叫香港跟

講到人人都有得貪咁
上面公務員數量好多
而家又話有6億人1000 9億人Under 2000
邊度有咁多錢俾佢地貪
高職位就唔同講法

留名香港公務員跟機 計好數香港政府都水緊

香港都要

黑警減一半仲有兩萬月薪

貪污補番

遲早要搞
過去5年 經常支出增幅係GDP的1倍

香港公墓猿

愛國既香港唔係唔跟呀，聶德權都係反中份子，睇佢個樣都係美國奸細

政府大幅度減人工真係經濟崩潰嘅先兆

蘇聯同d衛星國果陣係窮到國安都養唔到要縮編制所以冧檔

蝗蟲來了
草都無得你食

標題加番 傳聞啦唔係會令太多人開心得太早

係北面
只有你想像唔到
永遠冇話貪唔到
千祈唔好用香港果套睇

前年咁好景都佔好高比例 實際上都不利香港發展
收入好似約為6千億 出糧用左1千3百億

參考：香港起一條中型公屋邨 約為20到30億

寧願佢起多啲基建大白象搞好社會經濟好過亂咁出糧

睇黎你無黨員親戚，大小上下，細貪/焗貪（塞錢份你袋）嘅都高過份糧啦

隨便搵個政治委員貪污嘅錢都夠出一年人工

港澳新聞

行會通過調升公僕退休金2.9% 涉款逾7億元料15萬人受惠
06月17日(三) 11:39
行政會議通過按通脹上調公務員退休金和遺屬撫恤金。
行政會議通過按通脹上調公務員退休金和遺屬撫恤金。
公務員事務局今（17日）宣布，因應通脹調升，行政會議本月9日通過2020年公務員退休金和遺屬撫恤金增加2.9%，估計約15萬名領取人受惠，庫房則須在2020-21年度額外支付7.58億港元。調升金額於今年4月1日生效，有關決定後日（19日）刊憲後，本月24日須提交立法會作先訂立後審議。
該局指出，去年4月1日至今年3月31日期間，本港平均每月甲類消費物價指數，較之前12個月上升2.9%，將為退休金及孤寡撫恤金作同步增幅，預計在2020至21年度預算中預留的一般儲備，將足以應付有關額外開支。

唔跟=港獨？

有錢托騰訊無錢出糧

面數黎，唔好咁在意

係啦係啦 羊毛都係出自羊身上
所以支那沒事兒
雖然支那有6億人得1000蚊收入
真相係佢地暗啞底有4000蚊
只係無上報

係咪又想講香港公務員呀？
幫你地屌定先

全部公務員都藍嘅！又抵死！
私人工無得撈呀，你鐵飯碗正仆街私人工8折糧呀，你地仲有加人工？
下乜話？你地個加薪跟上年通脹？上年咁好市先得5％？正一垃圾！

何止減人工 人工應該睇齊
既然係為黨服務 點可以有獨立既薪酬系統呢

me大陸有廠房...
黨員其實好多人都係... 唔係真係多油水
我出入唔少支那政府部門真係唔洗俾錢
可能我識人掛...

事實真係個個貪
酒錢茶錢收唔停

台灣討論區黎

共產係共你既產 唔係分錢比你
咩都捐比中共係唔捐一隻牛

個個都冇錢，唔知仲可以搵邊個貪

流流哋

新出台1兆國債 4兆地方債
追收電商税 限外幣兌換 取款限10萬
地方政府無錢交五險一金 重減人工
工廠無單 地攤唔俾做 鋪頭無人租
病毒🦠未清 水災又呢 蝗禍未過
貿易戰未完 又搞國安法 歐美鬧制裁
印度 朝鮮 台灣 南中國海 到到要熱戰
東南西北 黨內外 國內外 咁多點處理
如果咁都無事個地球實係中共架啦

女嘅做雞都搵唔少啦

又話腥港公墓猿都係煉員嘅，一齊減未

為人民服務

五毛減薪之後要怎麼稱呼

香港真係跟住做就connect埋架啦

3萬隻愛國犬減一半人工啦

得1000仲可減？

已fc, 係真，表弟中石油做，今年50-80%出糧

香港公務員繼續加

理撚得你地死

有冇source

可憐哪

屌你 ptt都可以做source?

你咪傻啦，以為份糧出咗畀你就真係你㗎啦？

有啲位買嚟做 份糧根本冚唔到

所以減薪不重要
重要收入係貪

一下減一半，
証明都真係好唔掂先會咁做

又，公安都算係公務員？
唔怕呢班出嚟嘈？

咁三毛扣幾多

減到1毛都大把人爭住做, 有權就有錢分

好有保險經紀FEEL，唔食老底食commission

貪可以有好多嘢貪

大躍進文革果時都有得貪

繁體

諗下都知假啦

收入從來都唔係呢樣
負人工都仲得

FC?

諗起徐階比張居正幾萬兩做燒賣

唔怪之得要減人工原來之前中共承諾教師人工不低於公務員，依家減公務員人工就可以拉平差距而教師又需要加人工

人工減一半真係中国先做得出

肯定唔會囉 擺明係傾好晒 佢地體諒政府主動要求減既

蛆國

散仔界林大總統發表下

反正取之於民，減幾百蚊冇問題啦

先立國安法 宣誓
邊個唔妥 邊個奶野

呢啲連source 都冇既news
都唔知大家有咩好高潮

算啦，連登係咁，只要係講d大家鐘意聽既消息，八掛野自然冇人會理咩FC

On9又睇台仔ppt鳩up

fced, 表弟大陸大型國企

又要補血

低層公務員無得貪啦
搵到少少肉食都會比同事眼紅舉報

最個月出棵草當出糧未得

減人工

稅收大跌，搵乜野出糧？

要供樓就死得

係真架... 我有朋友畀人拖咗幾個月糧

反觀香港退休公務員長糧加2.9%

有住房公積金，公司俾一舊，自己俾一舊，用來供樓

住房公積金最多咪幾十萬
小城市都OK，大城市一層樓要兩三百萬起